司警智破非法賣淫水療 接客95,000千次 肉金超逾3億

（現場搜獲大量安全套等證物。）

司警突擊搜查氹仔某水療，兵分兩路前後包抄，帶走多人返警局調查。行動拘捕13名澳門、內地及越南籍男女，及將151名人士帶返警局調查，並檢走數10箱懷疑證物。

案情指，涉案集團2014年運作，交易95,000次，涉逾3億港元。警方出動200警力在18小時搜查13地點，拘留13名集團骨幹成員、58名賣淫女子，並帶走29個客人、2名司機、1名醫生、1名護士等人士調查。現場又檢獲600萬元現金，以及多個銀行帳戶約200萬存款。

涉案的水療中心以內地人為主腦，長時間有分工地操縱賣淫，以水療按摩等為名，實際安排女子進行性交易，每次價格為2,000至4,500元，女子來自內地、東南亞、東歐等地，集團會為來自越南等地的賣淫女子申請外地僱員認證，包括廚師、家僱等。下線的淫媒會先以拆賬形式，帶女子到集團面試，受聘之後更有培訓，以及強制的醫療保健檢查。

調查指，集團具有高度防監控意識，有暗房供證件有問題的人士及賣淫女子匿藏。

收唔夠保護費咩？

95,000,000次？

一次先3個幾

並帶走29個客人、2名司機、1名醫生、1名護士等人士調查。

下線的淫媒會先以拆賬形式，帶女子到集團面試，受聘之後更有培訓，以及強制的醫療保健檢查。

高質

智破
下次使唔使拍埋片等澳豬打個飛機話澳門好撚和平

嫖客同隻雞,未換好衫啫

CONDOM洗唔洗放得咁靚

良心企業 有醫保

偽俊仔識撚計數咩

淫水療

屌你老母，生活咁撚大壓力，叫下雞都唔撚得
咪又係買賣，你情我願 我又happy隻雞又搵到錢有咩問題

澳門狗屌緊政府
100%都賣淫,點解唔掃其他場

客都捉咁仆街

氹仔淫水療？

係乜玩法？

我見識少唔知, 有無巴打講吓?

個司警爽啦
爽撚完就拉人

用durex咁重本？香港啲死雞頭用大陸馬拉油浸酸臭套

全港黑社會新閪安 實死k 既馬佚團我屌曬你地老母死全家。放火燒鳩你地濕鳩1樓1， 燒鳩曬你元朗利記安仔 旺角老襯健，tst 發閪利 佐敦 fuck樂 老同名山合閪
全部一鳩汽油彈燒撚曬你地。屌死你班馬佚狗閪多啦a夢 小佚

係囉
好多正牌公司都未必肯俾錢做醫保

東南亞雞值唔值咁貴呀

澳門唔係合法咩

點解澳門會拉？

我覺得澳門應該將呢D合法化